屌你老母的士狗抵9你無客

你班含家產我問5架，5架都唔撚過海，遠又唔去近又唔去你班含家產想點撚樣

仲成撚日加價，加價當做白金俾你班仆街

你講就威

搭的士唔係上車講自己去邊架咩
你問乜鳩？

問佢老豆食飯未